唔好咩鋪頭摺都賴落示威者度啦好心

有次東區遊行，搞唔成果次，放飯去買野飲，我問個賣野飲既老闆娘

我
老闆娘

阿姐，聽日開唔開鋪阿
唔開啦，聽日遊行
點解？黑衫人唔會亂打人架喎，十蚊一支野飲，三十幾度，好生意喎
我緊知班細路唔會亂打人啦，係睇電視d差佬亂打人，亂放催淚彈，好賺都唔夠膽賺

100%真人真事，個老闆娘仲要廣東話唔正，估唔到咁識諗